條片個女主角好靚

off topic
大家身邊有冇啞既人
想聽下故仔

識佢
我個fd家姐
中學讀馬錦x

佢平時肯定比好多聾人表白
3:00-3:30 好SAD.....但true.....